\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{siunitx}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lipsum}

% \linespread{2}
% \doublespacing


\author{kiwichangyu}
\title{First Document on Overleaf}

\begin{document}
\maketitle

\section{Introduction}
% \blinddocument
% \lipsum[1]
% \lipsum[2]

% \showthe\baselineskip

\doublespacing
 sit amet, consectetuer adipiscing elit. Etiam lobortis fa- cilisis sem. Nullam nec mi et neque pharetra sollicitudin. Praesent imperdiet mi nec ante. Donec ullamcorper, felis non sodales commodo, lectus velit ul- trices augue, a dignissim nibh lectus placerat pede. Vivamus nunc.

 c ante. Donec ullamcorper, felis non sodales commodo, lectus velit ul- trices augue, a dignissi

% \singlespacing{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Etiam lobortis fa- cilisis sem. Nullam nec mi et neque pharetra sollicitudin. Praesent imperdiet mi nec ante. Donec ullamcorper, felis non sodales commodo, lectus velit ul- trices augue, a dignissim nibh lectus placerat pede. Vivamus nunc nunc, molestie ut, ultricies vel, semper in, velit. Ut porttitor. Praesent in sapien. Lorem ipsum dolor sit amet}
\singlespacing

consectetuer adipiscing elit. Duis fringilla tris- tique neque. Sed interdum libero ut metus. Pellentesque placerat. Nam rutrum augue a leo. Morbi sed elit sit amet ante lobortis sollicitudin. Prae- sent blandit blandit mauris.
\onehalfspacing %command work on a paragraph
fsafsfsafddddddddddd

\doublespacing
Praesent lectus tellus, aliquet aliquam, luctus a, egestas a, turpis. Mauris lacinia lorem sit amet ipsum. Nunc quis urna dictum turpis accumsan semper.

\section{The second par}
% \doublespacing
\linespread{2} % does not work after singlespacing/doublespacing/onehalfspacing commands
nsectetuer adipiscing elit. Duis fringilla tris- tique neque. Sed interdum libero ut metus. Pellentesque placerat. Nam rutrum augue a leo. Morbi sed elit sit amet ante lobortis sollicitudin. Prae- sent blandit blandit mauris.

\singlespacing
Praesent lectus tellus, aliquet aliquam, luctus a, egestas a, turpis. Mauris lacinia lorem sit amet ipsum. Nunc quis urna dictum turpis accumsan semper.

\end{document}